政府各部門記者會討論

好明顯係想日日開

單單打打示威點影響民生服務

又想打民意戰

Scmp 追擊問民航處係咪downplay 件事

官員唔敢答

和平果時唔傾，激住少少果時又話咁暴力點傾，收皮啦

問得好